大家記吾記得2014年既27/4 發生乜事？

個時同班fd一齊睇 笑到

記得呀 咪你老母比幾十人圍屌囉

好嬲牙？

吾？

又bin🤦🏻‍♂️

吾撚比牙？

積下口德啦 人都走左

宜家吾抽等拜山先抽牙？

屌你老母

咁就3年

番左去啦

make us dream

3週年快樂

G持樓豬

笑住喊

呢個post真係好撚仆街

識唔識咩叫respect

喂唔好咁仆街啦

諗番都笑到透唔到氣